overwatch問題

我想問下overwatch點先可以好似片入面咁 smoother frame rate

我點較都較唔到最高都冇佢咁既效果
cpu :Ryzen 5 1600
display card : RX580
ram :16gb
求解答

push

我試過開垂直同步會順滑啲，但個input delay真係食得屎

電腦mon問題

用緊依個mon

係唔係要用番144 hz mon先可以??

係

Fps game 差好遠架

明白了 要換mon